[年度總結]iPhone 12 藍色、紅色勁撚柒，正式宣佈2020年Sony電話最靚仔

紅色好似甩色咁

藍色直情係玻璃整成膠質感

正式宣佈2020年Sony電話最靚仔

正正常常嘅mon，冇m額、冇家燕姐，完美演譯less is more
上下框對稱，唔算好幼，但都唔係粗

最最最緊要係咩？

最緊要梗係個機側指紋，發夢都想iPhone出

好啦，我J完啦，等iPhone 13出電源掣Touch ID先

打和super

隻紅咪一向嗰隻愛滋紅，無變過呀？

Iphone 12 全球得中國人會爆買， 香港人都好鐘意支那style

淺紅

樓主快d走 呢到我頂住

s20fe送中都訓住贏

索尼大法好

你係咪色弱....

Sony 成個remote 咁

真 送都唔撚用

根本無PRO就係次級機, 詳見XR都知啦

太平洋藍秒殺

家燕mon同m額一樣弱智，打和啦

咪輪到鏡頭個四方框冇磨砂變膠質感囉....

pixel sorta sage

1ii 紫色用家

粒u 次級

官網冇咁鮮色

SCAM 退貨

消委會電話幾號

sony係remote
其他廠咪就係好撚肥嘅remote

轉綠色先

利申 等緊mini

765G廢過845，次次次級

要買就買865 啦

隻藍色同舊Windows 藍mon 死機隻色一樣cls

邊到嘅片
有冇link

CLS
完全唔同

pro出左機喇咩?

Same 綠同白好似幾得

好7

屌12個隻藍ultramarine咁
好彩買咗pro

隻紅好核突

機背貼張磨沙玻璃貼
效果可能變到pro 隻藍咁呢

樓主頭盔都唔戴
如果最終出嚟嗰隻色唔係呢隻
而令大量人cut單

樓主準備比人告

洗鬼戴咩。宜家啲流出9成9都真

其實點解IPHONE重有咁大個m額...明明人地都做到只係鏡頭一點

樓主喺連登吹奏sony
小心比班i狗同三星打手咬

Apple又專登整7 12隻藍色
焗人買Pro

因為呢部真係得鏡頭冇scanner囉

睇下pro先啦
隻隻色都靚到痴線

樓主係死An狗我哋iPhone 7再戰10年iPhone功能已經越嚟越完善

係咪仲係有人覺得faceid 係用camera 對下樣就算

本身12 已經市場上其他牌子貴左一截, 係都要整d垃圾色出黎

哇屌打pacific blue

講玩色Sony係有一手，今年1隻紫，5隻藍無得輸
Sony玩緊鏡面色系, apple重係磨砂底

得鏡頭旁有距離感應

因為iPhone face ID唔係用前鏡影，轉玩power button Touch ID先有機會轉mon

反光

有無金色睇吓

要買就買Pro隻藍啦 靚咁撚多

因為個M額包咗成個3D face scanner

幾時入來罪大po圍爐

好似女人d唇膏咁

色盲

原來12隻藍咁撚柒

遲下講顏色都要講埋色域
Apple Demo : sRGB
實際機身顏色 ： Adobe RGB

5 II如果有薄荷綠 可能就狗衝左
而家仲考慮緊10 II定5 II

隻手指公

媽咪藍

咁快有display?

咁撚貴咁撚膠

咁5ii 隻粉紫其實都好靚

連個盒都係扁既, 100%真

錯，2020最靚仔係n20u

好彩冇訂 訂左個D報消委會未

玩具定真機

sony真心靚

btw iphone 11 係咪真係有tiffany blue 色

死人藍

咁連登仔買左市佔1%都冇既sony手機未??

我覺得正面四個角凹頭方形好睇啲
同個額頭下巴厚翻啲
咁薄加圓⻆唔好睇

12pro max、12 mini 11月出,12、12pro本星期五有

根本專鳩登整柒D色
由8仔玻璃背開始 XR, 11到12 D色都硬係有種膠味
就算最穩陣揀黑 隻黑都係似芝麻黑而唔係純黑

Mami blue

嘩屌小畫家隻藍色

等下年出番touchID之後果年先出

收皮啦,蘋果

Sorry，真心無對比過，亦無打算買紅色
以為隻愛滋紅有set好添

我想講，我真係色弱

不過睇上面圖都未致於分唔到

利申：分辯唔到一部分瑩光色

永遠都係黑最穩陣

似，但有唔同嘅

三星打手番歸啦

cls 差好撚遠喎
on9 gay cook

手指都有毒撚

講靚其實Nokia 8.3都靚
不過得個靚字

醜到

12痴磨砂貼=pacific blue

想入mini但隻藍真係好柒

死就死在Sony用一年就會壞機呢

如果係粉紅(like s20)會好好

應該係假既 定d黎先

點解咁多人用其他牌子嘅廣告相同dummy實物圖比較
今時今日都仲低質到咁

認同

係咪特別版？好似再藍過開頭出嗰部普通mint green

apple啲機色睇實物為準
有年隻粉紅官網睇覺得好柒
點知實物靚到嘩一聲

愛滋紅

安慰自己

畀啲證據

索尼出 哇好靚呀
Apple出 勁撚柒

完了吧 如無意外

隔離有疊pantone對色？

呢隻紫色嚟架喎
明顯同樓主post個隻iPhone藍唔同
究竟係我有問題定你色弱

唔係pro 就一定係柒色啦
要靚就買pro

班友最後咪又係加個殼落去

老母麵藍

Xperia Z5嗰代係磨砂底